首破利用Apps轉播世界盃 海關拘Now用戶兩叔姪

俄羅斯世界盃舉行期間，海關接獲版權持人舉報，指有人涉嫌利用網上直播平台，非法轉播世界盃賽事。海關版權及商標科技罪案調查組人員，昨晚9時採取行動，在東涌逸東邨翠逸樓一單位拘捕兩叔侄(21歲及60歲)，撿獲電腦及Now接收器等器材，總值約2萬元。這是海關第一次破獲，市民利用網上直播平台非法轉播收費電視節目的案件。海關提醒市民，要用合法途徑收看收費電視節目，否則有機會干犯刑事或民事責任。

海關稱，被捕兩人為叔姪關係，他們是Now TV用戶，有付款收看世界盃賽事。不過，21歲姪仔透過手機Apps開設帳戶，名為「老公仔」，將賽事直播給其他網友，達到呃like的效果。昨晚海關行動時，兩人正在收看及直播世界盃巴西對哥斯達黎加賽事。

據了解，姪仔活躍於該個Apps，他的直播頻道有不少人跟隨(follow)。以該直播平台的規則，收看的網民會買虛擬禮物送給播放人，禮物儲起來可換作金錢，海關仍在調查姪仔在此得到的利益。這是海關第一次破獲，市民利用網上直播平台非法轉播收費電視節目的案件。

疑犯涉膁違反版權條例「為規避業務目的而提供有關服務」，一經定罪，最高可判罰款50萬元及監禁4年；海關同時提醒市民要尊重知識產權，用合法途徑收看收費電視節目，否則收看者亦有機會干犯刑事或民事責任。版權持有人可透過轉播內容知道客戶的異動，海關也有網上巡邏追查。

海關警告，在世界盃期間會繼續採取執法行動，並與版權持有人緊密合作，一旦發現任何形式的侵權行為，一定會採取嚴厲執法行動，絕不姑息。市民可以致電海關熱線及電郵舉報侵權活動。舉報熱線2545 6182、舉報電郵 crimereport@customs.gov.hk。

佢咁明顯好難唔拉佢
now 播播下會出barcode一定知邊個source

唔係以為用大陸app就唔會拉你呀

精人出口
笨人出手

咁又得唔得

地區組織社區前進（社進）近日於旺角及深水埗兩個社區舉辦「街頭直播世界盃」，社進旺角東負責人林兆彬表示，舉辦活動目的是為了凝聚基層街坊，讓普羅大眾都能夠享受世界盃的樂趣。他指，街頭直播能夠有不同的氣氛、遇到不同的人，「咸魚青菜各有所愛」，但若果無人舉辦類似的街頭直播活動，社區就少了一個可能性。

老公仔

咪同d酒吧直播世界杯一樣

酒吧播 係佢地比錢買左 商業Plan 好似

如果係viu個19場就可以，其他要同now申請

一場係葡萄牙對摩洛哥,另一場巴西對哥斯達黎加 兩場都係viu播

其實extract now條聲帶 key落外國直播畫面咪得

唔撚SYNC架嘛ON9

好難LIVE同步?

有bar code架

嗰兩個人有冇收錢
冇嘅都幾on9

咁大個鐘係畫面都唔識sync?

原來個code係咁用，成日見佢彈出黎

熱血XX?

你咪ON9囉
你唔撚叫埋果兩叔姪投埋個世界盃黎播

講緊sync你spin走個問題
比賽個大鐘一樣既 你搵番慢啲啲既外國畫面對番now個鐘咪得
用下個腦

係Appledaily 下面啲留言

Cheng Ronald
垃圾now，報警就快，叫你整返好個now e就慢到嘔，人地轉播質素都好過now e

做乜撚 呢頭屌now 果頭兜個圈讚返now 618台既質素

Viu tv + HK01 讚助
你話呢

SPIN你阿媽個西咩
你咁撚醒叫人DELAY條聲就個畫面避開犯法

我咪話你咁撚醒叫佢地投返黎直播咪唔犯法囉蠢西
乜都SPINSPINSPIN
捐返入你老母個西啦咁撚叻

extract 條聲 key 落外國
講條友都唔撚經大腦

俾人話完可以對番個大鐘黎sync就怒羞成怒講晒粗口
好撚核突 柒到無眼睇

有咩問題

但講果個覺得自己好撚醒果下戇鳩呢

咁惡做咩 唔通你係now sales?跑唔夠數?
試下講野logic 啲同少啲冇用既字句會對工作有幫助 加油

喂夠喇..好肉酸呀..柒左咪認囉

抵撚死

老公仔有時連now email ID都show 埋出黎
點會唔斷正

唔洗搵分身啦 呢啲古惑野大陸網上直播平台都大把
少睇波就人少少認左佢啦

如果呢幾個係大陸人就應該冇事,

香港人, 衰硬

老公仔要改名，叫

港共

佢係咁 比面我 你大人有大量 5好理佢了

累埋阿叔

成班以為自己好撚醒
人地用梗 app 做梗live streaming
你教我點同步到

肯低聲下氣要人教喇？
自己唔識就大大聲

Now報警架

我去嗰間播btsport

發問前請Google下
Keyword ：how can i delay audio output
我雖然唔會做犯法野
不過我會諗過先問同埋諗過先爆粗

犯法唔拉得？

冇裝now,想問下係邊度彈咩樣嘅code同埋係咪定時定候就彈？

其實點解咁多人要NOW LINK?
外國大把LINK

唔轉播既賽事我都係手動sync
廣體音源 外國片source

有keyman 叫春

想聽粵語旁述
淨stream條聲有無犯法？

右/左上數字彈一串橙色既數字

聲畫都有版權

好多人鐘意聽廣東話旁述

想睇波啫

rip 老公仔

收皮啦,想睇波可以侵權

呢度撐隻盗版狗都係on9 仔

想睇咪睇CCTV囉

可能有授權
屋企附近都有區議員，自稱同now合作，社區會堂播一兩場

其實咁多人搞網台,

D主持自己做下功課, 自己旁述都得架

駛撚睇CCTV咩

網上咪有得睇 FOX 囉

外國網站好多 link, 廣州既都有
聽聲可以開港台嚟聽又得

比錢囉

如果佢住新界有機會收到CCTV 5
經天綫收睇係合法嘅

算鳩數啦
日日係度屌香港講波佬垃圾
唔洗錢睇都要想聽返佢地

有個大約10位既數字random係電視唔同位置彈出黎一陣，彈出既時間都係唔定

以前固定位置 痴線人搵野遮住就得
依家隨機位置無得破

香港人真係好低賤 想睇下波都比人又拉又鎖

大陸同澳門根本唔洗錢就睇得

歐洲/南美好多都係

所以話香港個排行真係:

大陸人->鬼佬->南亞-------------------------------------------->香港人

低技術犯罪

佢個直播仲清過垃圾now e

買咗有線冇買now，冇得睇

有時係中間下面的

條友犯法喎

同埋有好多地方都要比錢睇 唔至香港

傻仔

明落now面唔捉你就on9

網上618台

一早話貼link要加密
唔加密放出黎真係害死人

屌~ 以前不嬲上舊登都係搵underground, seeds
而家咁撚多道德撚出黎扮晒野
開心share 去左邊

咁撚多人撐海狗

乜都想唔洗錢咪仲低賤

世界變左啦
全世界都講緊版權©️
捉人都易左

睇左4頭香港人果然同支那人一樣

搞直播分享仲要有利益收取，now 一定搞硬你啦

睇Fox sport 都過

識睇一定睇CCTV 5共享中國人榮耀
維護中國領土完整

以前睇世界盃

有 LIVE STREAM 周圍 SHARE

平時班左膠突然就資本主義上身

睇睇下波畀人拉
實呢世都記得

返上大陸啦
好難係香港立足

同當年bt一樣

有人保釋左你啦老公仔？

頭幾場我係“老公仔”度睇

人地所謂「俾錢睇」只係放喺收費電視播，你本身係訂戶就有得睇
而香港係就算你已經subscribe緊收費電視體育組合，都仲要加差不多一千蚊先有世界盃睇
全世界仲有邊個地方咁撚賤？

同法官講
Now 收得貴
所以要公民抗命

垃圾now 買個大陸盒子都唔用你自家垃圾

我唔想笑你 但唔好偷換概念同唔識唔好扮識

Delay audio output 同實時係條live streaming 到extract 條聲係兩樣野 extract 出黎需唔需要時間處理？network latency 點handle呢？

extract 完段聲 話 key 落人地段live streaming 仲好笑
你段聲 extract 出黎既時候會唔會咁撚醒 紀錄埋畫面入面世界杯大鐘既時間 好 我當你extract 段聲紀錄個時會紀錄埋個大鐘時間

好啦 咁點同另外個live streaming (e.g CCTV, BBC) 之後後夾埋段聲呢 條友話跟畫面大鐘時間 我計你 cap 畫面個 frame 再做image process 點都會慢半怕 咁點樣做到聲畫同步

你教我點樣係兩段live streaming 既時候 一個抽畫面 一個抽聲音 中間冇任何latency 好自動咁 sync 返畫聲合一

點解要咁complicated 咁多字
其實我場場都係YOUKU 聽cctv5 拎段聲
再睇acestream1080p sync
通常youku慢過acestream 10秒 就咁pause左acestream 等到時間一樣說咁播返就已經得 仲因爲人手buffer既關係 唔會再播下delay
然後就享受清過 nowe既畫面
開左咁多場 睇足咁多場 然後仲問緊點樣sync☺️畫質？

慢半拍個到 禁得準 半秒都冇

用app梗係睇俄佬台啦，仲睇now

你講得岩啊 但你可能冇爬文
一開波 有條友出黎7 話extract 聲 出黎再key 其他live streaming 我已經講左條友已經冇大腦

成班on9懶醒嘈嘈嘈 前排先有人成功播佬台key now聲

俄佬台*

睇開bbc/itv/fox

On9
直播now
係播都播外國link啦 白痴

抵佢俾人捉

咪講左搵條慢啲既source 囉
你見到now 42:10mins
網上live 42:08mins
咁你咪delay now 條audio track 2秒

個原理係你電腦播緊2個台 mute 左網上live 個聲
播now 聲

大把大陸主播做緊啦

大把大陸人係企鵝直播 龍珠直播做緊同樣既野
根本唔係新鮮事

你咁講即係你有份睇？

睇無事
最多民事

求link

就係你呢啲求link傻仔害鳩死人
你求link人哋一答你
條link一揚就冚家剷
學下自己搵link
學下點用acestream真係咁難咩？

係

咁你咪俾錢now囉
連學用個軟件都唔肯
仲講咩睇免費波？

我都唔睇波
見key 到now把聲落鬼佬台幾得意想睇吓

見幾得意咪上網google
sync edit同streaming教學囉
問咩link呢？

究竟我真心定點
你地一開波講 extract 再 embed
你而定讓梗係delay 再 embed
究竟你地知唔知英文咩叫extract 咩野叫delay 咩野叫synchronize

比錢買now e睇雪花

我唔係想串9你 但你自己睇返你自己 #13 個回覆
咩野extract 條聲再key 落now 個畫面到...
頂你 好心你查下英文咩野叫extract 咩野叫key
咩野叫delay 咩野叫sync 啦...

一直都係講緊轉播訊號 唔知你幾時睇到做要做100%live電視同步 一開始都講左extract ->delay->sync 唔知你地係度嘈咩 四圍都有曬例子 自己做到live同步既唔洗做呢啲live streaming 搵錢啦 大把公司搵你 唔知你知唔知 香港有間公司做緊呢啲野 幫美國啲nfl 賽事做呢啲 人地請好多人做algorithm

本身你地都敗走end topic 係要番黎嘈 同埋extract delay synchronise 3樣野可以一齊出現 唔好騎劫我意思

吊老母

講緊extract now 條audio track-> 因為佢快過internet source 所以delay 佢幾秒令到佢sync到internet source

係咪人人都明我講咩得你唔明

呀叔睇睇下波俾人拉

屌啦星 你自己英文廢 講野辭不達意 就好心打返中文啦
1. 你#13 講梗係extract now 段聲再key 落去外國畫面
2. delay now 段聲再同步外國畫面播出黎
第1 同第2 係兩個意思黎啊 你知唔知英文 extract 同key 點解啊

Key ：to put information into a computer or a machine using a keyboard, or to spend time doing this work:

Extract: to get a piece of information from a book, document, computer file, etc.:

Source : Cambridge dictionary

Extract 唔代表係一定係output個file 架 係個source 拎到data 都係extract一種 係呢度就係用啲media player etc 拎audio track/data

Key 仲好笑 個字詞意思講到明要人手用keyboard 對應番呢個case就係用人手delay呢個process

其實咁多巴絲都話你柒左就算啦 我都回埋你今次就算

你大學畢業未

你有point既咪反擊我囉 唔洗講廢話

你自己上Oxford 啦 屌
Key 落外國畫面
你個object 係咩啊

Key = 人手delay + sync
有啲常理都知要對番聲音畫面先得啦
一句comment 姐 都要用講解咁耐
咁多人明得你唔明真係好好笑
你鐘意嘈你自己開post慢慢嘈 叫人自己上去睇
你反駁人唔識用source？ 你大學畢業未

Now 段audio 你只係唔 broadcast 個畫面同delay 個audio 你同我講extract

做電視live streaming 咁都要extract 段audio signal 入電腦 再delay 再播 其實都係一句comment俾個idea 姐 都要解釋咁耐 上個連登留個言仲慘過做research paper

你oxford 打個字就知道點解啦
你睇清楚 d 字應該點用啦 柒頭
我用keyboard 開機 就唔通叫 key 部電腦

幫你quote 埋
Enter or operate on (data) by means of a computer keyboard or telephone keypad.

對番齊啲聲音畫面咪係operating data

頂 live streaming 你見到個時入左電腦已經係聲畫啦
之前話delay 幾秒就返另外個live streaming 做到sync 效果
而家又點解用返extract

用其他media player /其他方法拎條now audio channel 黎播(extract)
點解extract ? 本身佢可能係電視訊號 咁咪拎番出黎入電腦
Delay 上面條channel
Sync 番
就係咁簡單

無事揾交嗌，主題唔講。

我都唔想 本來講一句理性討論下都俾人多次粗口問候
其他巴絲都睇唔過眼班無聊人

你都識cap 段解釋啦 頂
執圖 執影片字幕 就可以用key 因爲directly operate on data， data 係圖係影片
你而家係人手同步, 但你有冇operate on data (外國streaming 段片到)

Operate 唔一定改 播都係operate 同埋係改now段野 因為佢快啲

幫你quote 埋Oxford 咩係operate

control the functioning of (a machine, process, or system)